政府明顯想局勢升溫

千祈唔好亂，唔好指責，記住林奠五分一讓步，係五倍惡意。

Push

10月1有種就全港宵禁

831

推

將所有三粒星
用黎平伏五粒星既怨氣

明顯係

十年故仔

無論點 忍到人權法過左 你想搞幾大都得
共產黨好明顯係用緊一切方法想破壞示威者形象令人權法過唔到

以靜制動

以逸待勞

push